[有片] 便衣警話唔需要show委任証

1:10開始睇

推

PUSH!

重新入學堂讀過啦

無一隻警犬係無辜

咁個舍混入去都得啦
無皇管啦

屌你老母我下次就買件背心玩

咁成條街都警察啦

有無人老豆唔見仔呀

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

推到有記者剪出

Send去比報章、監警會

攪l錯

Push

推///你咁樣呢身行街衫..求其加個頭盔同盾..就唔使證..個個都可以係警察執行職務啦

番去讀過